沙田現場最新轉場決定

沙田快閃大埔
請勿增援沙田
From 現場

前線決定？一堆前線係度wor

又話去大圍？